幾耐冇約過啲朋友出嚟食飯

好似已經斷左六親咁
日日返工對同事
放工對屋企人
放假對書
生活好頹廢規律

一年幾

除左上網9up
已經冇乜渠道同其他人鳩通

3個月冇放過假

下
份工好高人工？

革命事業算唔算
份人工係香港未來

………

窮到無錢識朋友

你好可憐

有你尊重我咪得<3

食屎啦屌你老母

😉😉😉😉😉

你個名

好q

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

respect